致 政 治 B B 班 嘅 香 港 人

咪撚膠化個抗爭啦~仆街
同2014年一樣自斷手腳，學咩人搞抗爭？

連乜閪儂場？

我地5大訴求一樣野都未成功爭取過

人又死4個，拉又70個（仲慢慢上升）
點樣對得住佢地嘅犧牲？
起底組、前線、勇武派、衝立會嘅人？

點對得住為左呢場抗爭嘅人？

依加係抗爭呀，唔係加年華呀
咪撚攞部機出黎影幾下叫抗爭啦

港豬

屌你老味，守牆就咁踴躍，企前線就淆底。
場抗爭失敗咗，好希望香港快啲焦土
做大灣區共享蝗人榮譽

仆你個街，死到臨頭仲
2014咁玩嘉年華

仇恨論帶風向分化？

洗撚分化，根本風向就錯撚曬

屌